讀濕鳩乞食科，暑假做pt 定intern 好？

pt既intern 啦緊係

intern 冇錢，得學校資助

喺goop 到問你班大學友啦

垃圾app